曾恩怡平時餵開邊隻狗糧俾曾勝賢食？

佢食廚餘咋